去完賭場番黎 發現其實傻仔先番工....

拎400蚊坐船
連垃圾酒店賓館 加埋只係1000蚊成本
其實真係好易贏...
例如百家樂
莊勝率就高D
即係理論上你長買莊已經會大D機會贏...
有時連推3口 好彩已經1000蚊變8000
真係唔明番工做咩....
賭場其實又係開善堂...又有可樂送....
之前D FD話過大海我仲心諗輸死你地班賭仔...
依加去完發現 去得太遲...人生用左太多光陰去番工...
唔講咁多...下星期又去了...你地比心機番工啦

唔打工邊有本錢賭

樓主呢輪都賺夠 所以先同我地講

問朋友借咪得囉

輸左再問其他朋友借?

樓主做乜爆響口
下個禮拜可能冇百家樂賭啦

屌，咪撚揚啦
一陣賭場改例

其他人問我借就有

到時要轉玩21點了

賭神收唔收徒弟?

樓主可唔可以加密先講

賭大注定鬥準?

叫你地買1K一口咋
我本人當然唔止

何生真係好人黎...你地誤會晒...

做咩返香港? 唔嬴夠一兩億先走?

樓主唔係出過post吹奏買六合彩咩,又慳船飛,酒店錢, 又慳時間,訓係屋企買重慳錢啦